人類之間太多惡意

我想做一隻海鷗

海鷗之間都可以好多惡意
而且做海鷗出唔到po

海鷗咪又係對人有惡意，仲成日打劫

我唔係指呢種惡意